點先可以同女仔傾到落去？求絲打教學

就係甘既，成日同女仔傾計，但係都傾唔到落去，感覺就係我講d野吸引唔到佢地

到底而家女仔鐘意咩話題多？

甘你老母

甘你老母
啲女見到你個甘字都走啦

多謝指點，會改的

Lego、車仔同溝女post 都見到巴打

汽車台

傾到悶其實就應該約出嚟